今次GME可以證明有幾多連登仔唔識風險管理

個個見到人地r/wsb玩SS，睇完人地一兩個post (可能就咁睇其他連登仔TLDR講兩句) 就大手大手咁買
仲要個個拎學費、飯錢、租屋錢黎YOLO
唔夠錢嘅就玩option，玩margin
個個以為必賺唔會死

好啦宜家跌到百幾蚊，個個喊曬口啦
個個都瀨人地係咁叫SH SH
你又唔講人地叫你唔好賭身家?你又唔講人地叫你唔好玩margin?
係呀，賭得大係贏得大
但係你輸咗輸身家嫁

仲有個個都幻想緊自己做幾日老散就可以就夾爆大戶
個個諗住星期五就SS，星期五就贏
跌咗幾百蚊就喊住咁話後悔唔想玩
你入貨之前冇諗過後果嫁咩?

好心果啲所以學生股神，唔該係今次GME完咗之後
做好啲風險管理，咪以為自己係方展博
有一個方展博，你唔知會有幾多個丁蟹已經跳咗樓

以為自己識投資 其實你只係識投機

樓主怕唔怕GME邪教post班人出黎咬你話你死廢淡

叫咗唔好孖
唔理都無計
我最多現金無晒

投機不成變投資

我自己都SH緊，我自己都輸緊唔少
係啲友仔睇到人地幾個post以為sure win就dum幾十萬落去
輸果陣輸到連條底橫都冇埋

早兩日仲係度魚蛋論

dum身家又真係擔心D既

你入得GME，你就唔該自己預好風險
唔好到輸咗果時就喊曬口咁瀨人地老點你

班仆街真心嚇死唔少人

邊有咁多all in撚十個九個都假膠黎
當有一個都係佢自己on9

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

又一個判官

吓，你真係信班扮喊架

講經啦

你同連登仔講風險管理，只會同你講正股驚閪、strong hold、笑鳩你止蝕正on9
波動相對唔大嘅股票都咁樣，更何況係gme,amc呢類波動咁大嘅股票

果班現實都係18k 既垃圾黎架啦 唔投機可以點

自由市場，你情我願，唔怪得人

好多都假膠
起佢地底就見真章
好多財經台恆常破產

恆常破產苦主區

你真係覺得連登有人會all in
好似on9果個係你喎

係人都知連登仔重倉Ark Tsla咖啦
Arkg100回到108
Arkk135回到148
Tsla升40蚊
就算Gme drop to zero daily profit都仲係正數啦

其實啲學生股神早啲奶野
都係一件好事 唔仆過街 唔知痛

YOLO本身好高風險
你睇下WSB其他YOLO好鬼癲

有個人早幾個鐘入左1.5M usd 貨 GME
人地玩得起你吹人唔脹，不過又唔洗恥笑人地all in
他朝君體也相同

連登仔咁鐘意開post教投資心法做人道理

今次可能係2500輸到得番10蚊

唔通睇著D學生一車車去送死咩?

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺，
惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，
無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格，
余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，
智者應知此乃一處永無贏家之戰場，
取勝唯一法……「及早離去」四字而矣！

絕大部份人都係叫人玩少少閒錢，唔好賭身家，我追左幾日post都冇乜見過人係叫人all-in既，依家就個個係度打稻草人話好多人推學生哥去死。

唉 一直溝 最尾孖左30000貨
得得9000....
300唔走
200唔走
100先走
唉

$30000既貨

見人賺到想收就俾人屌WO。

其實佢地識hi

因為班人又on9又串77
升到300幾400幾就已經嘈到拆天
WSB果d 濕尻分析拎黎當寶
基本concept/logic都錯撚晒 乜尻野都斷尻估
- 大戶永遠都唔會平倉
- 街度永遠無貸 所有貨都比散戶買晒hold晒
- 跌市一定係左手交右手
- 星期二三升左幾倍 但係Short Squeeze仲未發生
- Short interest高 = 大戶借股要比過百厘 = 大戶會破產
- 全部大戶都係short side
- 星期四broker停trade係因為大戶好撚驚
- 全部CALL都係大戶naked short出黎
- 150% short interest = 100M naked short shares
其他 (小部份) 人比正常意見都要比人屌老母
又開post串尻其他人唔夠膽入市
乜尻野financial知識都冇叫人去買PUT
幻想自已係對抗大戶既英雄
所有對佢地無利既數據都係假
去到股價仆街果陣要扮野揦返拃沙
話乜撚野見證歷史時刻 為自由而戰
之後拉返晒佢地果d 弱智deep state理論出黎

連登又係 Reddit又係
從來冇人講過叫人高追
啲連登五毛懶係喺度心痛年輕人
咁都可以玩分化

班連登loser撚有錢咩話all in咪最多10股

我地嗌賭身家果d人止蝕 班sh撚咪即刻追人嚟咬止乜蝕囉

冇高追2隻字姐
但意思都係叫你追 幾百都係平 所以冇高追
而且高追咁負面 佢地既意思永遠都唔高 所以買咗就係賺

All in就真係冇咩人講

佢地識落單

樓主早啲出POST咪好
我輸到仆街呀
嗚嗚嗚......

我都sh緊啊巴打，不過250@5 少少本，而且正股，輸曬當交學費

新手係咁架, 唔輸到仆街唔會知死. 你唔睇下早一個禮拜, 大把人出post 話呢隻野risky, 結果有冇人理?

It is just a learning process....至於要交幾多學費就...

我係投機都唔撚識呀
有人叫我做手足 覺得好溫暖
信佢地齊心就可以打爆WS啲大鱷
就一齊SH到而家

之前個個懶正義咩打大鱷SH
dllm 今日係講緊執幾多輸幾多

人地個個都係幾百美金買花生食
all in 果D真係ON9

用散字玩先有底氣講SH
咪當晚晚買戲飛睇戲

唉，保重

你呢度講緊成個連登既人，唔係一班人咁簡單

賭得預左
唔洗灰心，唔清楚既賭局唔好亂入就真

上個禮拜四五既財經台

邪教徒既風險管理=「投資唔係為賺錢」
「預咗輸曬」

妖魔亂舞

如果你有睇main post就知幾PK
一味狂pin 錯的information
又放gif 又放meme
又紅字 又大字
d數字又唔客觀

之後就起最後打句 all in 唔好孖就得
咁同印句吸煙危害健康有咩分別

*唔好all in 打少左兩隻字

2@280
SH
ALL OR NOTHING

你地啲paper hand 識條鐵

根本大把人其他股都夠cover
淨係tsla琴日都夠皮啦 假設d人拎profit玩GME

信32xxx既 10股20股乜都夠
唔信既 玩tsla仲好
信32xxx又全副身家allin既 不如諗下自己憑咩

利申 信 玩一個月糧算

死廢淡

邊個話買股票係為左賺錢

Exactly
成個財經台見證班人推人去死仲想扮好人

分你老母化咩on9 cctoy

有聲

兒登馬後炮股神

其實任何一隻股暴跌都會有小學雞跳出黎看透世事指指點點架啦。這裡是兒登，這裡有兒童

有幾多真係識財經呀

9up就叻

又係時間貼呢張圖

信蕭生冇死錯人
人地實戰過又咁叻

咒人離婚

SH撚自己本身就係風險

我自己都係學生 我都係玩下一兩股算
明明晨早個個都講左唔好玩身家 借錢 負債咁玩
依加輸又係到輸打贏要

淨係識sh一招仲笑鳩人止蝕

冇講叫人all in但係入面d資訊絕對係誤導緊班學生
「sh就贏硬」
「班沽空機構平唔到個倉架」
「個short interest係fake news」
「$32875💎🤚」
班學生聽咗依d野信咗
唔strong hold都變咗strong hold
因為佢地相信大户左手交右手壓價 沽空機構平唔到倉好閪驚 班學生依家輸咗8成冇野好輸咪strong hold

唔all in都變咗all in
因為佢地相信ss將會來臨 拎到vw張圖話ss前會跌 不斷向下溝貨將成副身家買曬落去

無改錯名

無人貼倉輸到仆街我又覺得佢地風險管理唔算太差WOW

*拎住vw張圖

好彩我冇搏到 水尾先來搏

輸到0啊

有得見證歷史，輸到quit u都抵

個個見到人地黃屍玩遊行，睇完人地一兩個post (可能就咁睇其他連登仔講兩句) 就大手大手咁損俾612
仲要個個拎學費、飯錢、租屋錢黎YOLO
唔夠錢嘅就玩勇武，玩火魔
個個以為必贏唔會死

好啦宜家警權無限大，個個喊曬口啦
個個都瀨人地係咁叫光復光復
你又唔講人地叫你唔好衝動?你又唔講人地叫你唔好玩違法?
係呀，賭得大係贏得大
但係你輸咗輸自由嫁

仲有個個都幻想緊自己做幾日黃屍就可以就逼政府投降
個個諗住612就撤回，612就贏
見到狗就喊住咁話後悔唔想玩
你遊行之前冇諗過後果嫁咩?

好心果啲所謂香港人，唔該係今次修例風波完咗之後
做好啲風險管理，咪以為自己係孫中山
有一個鄭若華，你唔知會有幾多個之峰已經坐緊監

以前就係 以前難玩勁多錢又唔多 基數又升得小

啲淡友思想言論同啲藍屍係冇分別
未到平倉/SS就叫你投降輸一半

你都on9
趁機買咗tsla arkk
利申 gme都有買

上連登就輕鬆下，笑下班金鐘連登仔就算，唔好蠢到信呢班社會最底層既人可以幫你管理到投資交易決定，甚至幫你賺到錢。

真一模一樣 證明好多香港人唔帶個腦

師父 ！

如果個個學生哥，係咁撚on9， 香港都係無咩希望

上連登no.1 rule：
大部分連登仔都係社會最底層既人，冇錢，冇女，冇學識同埋冇專業資格
所以千奇唔好蠢到去信聽連登仔既opinion可以幫你賺錢，甚至乎係發達

有稻草人先可以將自己立於不敗之地

豬了少少清倉離場 留左一股警惕自己

真係好撚戇鳩
買股票俾人水左又拉去抗爭

咪係樓主仲咁認真係度教人 根本10個有9個都唔會sh 一早個個take profit走哂啦

自己禁制買貨既, 輸左怪得邊個

+1

最唔撚明係點解要拎錢接火棒先叫見證歷史
係隔離食花生睇傻仔表演仲爽囉

個陣三百幾蚊叫人入

馬後炮
你知唔知上星期爆升果陣講句take profit已經比人插到上天
賺緊幾倍都比人屌淡友
最撚經典果句就係 低你一世窮

90蚊fat fat啦

連登害死唔小人

YOLO股當正股玩 好難唔破產

食花生

成皇敗寇 但d 人口吻真係好似藍絲廢老 扮得好似

無論sh 定係淡友 兩邊都係憎人富貴厭人貧 明明大家係香港已經受到唔同方面壓迫 但兩邊永遠都係要冷嘲熱諷

賺定蝕都硬係要出post 笑另一面 都唔知為咩

佢地最叻：睇淡就all in put

成王敗寇思想
建議樓主另外開個po鞭下坐緊監嘅手足

算把啦
之前蘋果一鑊
今次GME又一鑊
歷史總是不斷重複

唔見你出事前講

我星期二14x走晒arkk買gme 無孖
星期四400 走晒gme留一股睇戲
轉手136仲可以入翻晒arkk

我只係想講
你自己入得場就預咗會有咩後果
你講得出要打爆Hedge Fund，你要diamond hand到個位數冇問題
但係你真係要接受到個loss先好去馬

唔係個個trade都必賺，你覺得咁trade有料到你咪照去馬，輸咗咪輸
你有呢個心態，你怕咩俾淡友笑
但係你一賭身家，你就冇咩機會trade第二次

其實都係人性嘅貪念
Keep 住講唔好all in 唔好孖展。

我+-0蚊離場
本身係諗住用gme profit同佢賭埋佢
而家冇哂就算
7x蚊開始入場，溝到200幾蚊
最後270走哂

好多人根本唔識manage risk
當買個教訓啦

其實你地煩唔煩d, 人地輸錢咪輸錢，洗唔洗開十鳩幾廿個po 黎bin

上年油價交左學費
今年安分守紀 無掂呢個

其實你煩唔煩 ? GME 友可以開到 122
點解其他人就唔可以討論?

我都係上年原油交咗學費
好似認得巴打你

係 3175

投機唔緊要 最on9係叫人地攞埋學費飯錢走去all in 叫人sh就係為左幫你托價走貨 咁仆街真係第一次見

又社工

駁唔到

笑到仆街

你啱呀 中，我社工year one

近排都係重倉aapl tsm arkk嗰d
做人安份守己算

連登每個會員都有唔同心智
有D野你睇好ON9
當有D人真係上左一堂
每個人都有唔同階段

好撚勁 可摸耳教我

無錯，永遠賭仔輸身家都係輸貪心
玩gme, 當買波咪算囉，借錢又拎埋學費黎allin, 咁次真係交學費，輸埋個肝添，晚晚都訓得唔好

下年jupas 報名

輸錢又輸心態好危險...
好易遲早輸埋命
唔輸比嬴更重要

點解你講嘢咁似啲藍絲廢佬

有d好撚煩
又要跟
又要屌

其實同賭場個啲係咁捽牌係咁叫既人都係一燃樣.
賭好易令人失去常性. 都係老生常談.

啲賭仔好撚鐘意打稻草人

同意樓主
好多SH撚都叫到明
唔好孖展
唔好ALL IN
用閒錢玩
老實，上來叫春既都係唔識風險管理，搞到自己既錢夾實哂先咁撚煩
利申:用閒錢玩緊，佢點跌都唔心痛，幾皮野真心無咩所謂

樓主講得好啱，一開始GEM post已經叫人唔好孖，用自己承擔得到嘅損失黎玩SH,偏偏就有好多人all in又孖又short輸身家

由頭到尾, 大家都係叫唔好allin, 唔好孖
就算信連登仔走去玩gme, 都要自己諗下風險啦
走去allin得, 我相信好多人淨係諗賺, 無諗過會大跌

樓主個topic係話, 大家唔識風險管理

我就上星期二入左之後一直sh到而家, 我都深信會ss

啲圍爐呃錢投資group 都冇連登GME post咁陰毒

因為持貨能力低！要蝕住走既都係loser
專業韭菜

諗返起上次黃國英篇文

人講你就信
我就唔信咁多人all in喇

如果大家了解過, 都知道玩gme係等ss, 再賺沽空機構錢, 唔洗係散戶幫手係高位接貨
但太多人見到波幅勁, 就走黎坐順風車, 無風險管理, 借錢拎學費去allin, 怪得人咩
呢d paper hand就係幫大戶推低個價添呀

同意，笑人SH hsbc clp 啲淡友思想言論同啲藍屍係冇分別

個概念就係睇戲要入戲院睇4DX
你話你只係想知套戲講咩的話係可以係屋企睇老翻，甚至只係睇完整劇情分析都得
但你要感受就一定要入戲院

方展博最後都係靠有錢佬做市，靠佢自己一個都係收皮⋯⋯
股市最後都係睇邊面銀彈多，話知你點樣正義撚上身要去打大鱷
同埋都唔知幾多老散見GME價咁高，一早轉左做空⋯⋯
股票市場邊有講道義嫁

有佢借多$10俾連登仔，早win啦

GMBL 天竺鼠太空站

非常Gchi

美金？

係啊 見佢落返9x
set左100走 點知咁都上唔返去
妹到落85

要賣埋d tqqq arkg黎填孖展

怕乜 短期100一定上得翻 信我啦 唔好人棄你棄

啱 又孖又all in又要賴真係賭仔心態

如果有風險管理嘅觀念
就唔會認為啲大戶無做風險管理
下下都話對家會輸無限